會睇NBA季後賽嘅入一入黎

大家希望有咩爆冷嘅戰績？小弟就希望Jazz 可以入到第二輪

雷霆總冠軍

76人首輪出局

公鹿都有機會可以捱到Game 7 嘅

速龍冠軍

勇士入唔到西決！

唔出奇 聽聞Embild首輪唔出

Ching 覺得網會贏到76？🤨🤨

占士第四冠☺️

好想jazz贏箭

Nets in 6

好想勇士收league

希望勇士第一回合出局

會刺激好多

Jokic 教訓西勇

公鹿

唔撚會睇 出返去先

Let’s go Rocket

爵贏箭

想雀打爆湧屎

馬刺入西決

火箭入final

feel到速龍會繼續西波

希望我魔做老7

希望唔會啦
利申 撲緊飛

今年勇士冇乜可能會全勝，就算入到final，因為東岸冠軍已經再唔係一支一人球隊，一定會難打好多

邊隊贏都冇所謂 勇士輸就得

有無lilard fans

幾期待公鹿對活塞

小心波台某隻76狗出黎咬你

速龍根本垃圾黎, 專打弱隊
對親強隊都收皮

東岸第一輪無睇頭
西岸會睇雀對火， 有可能6-7場先分到勝負.
另一邊金塊同spurs 都好睇， Spurs季後賽係非常難對付.

有kawhi就係信心既保證

nurkic

勇士

勇士4:0 大飛
火箭4:1 Jazz
拓荒者4:3 OKC
金塊4:1 馬刺

公鹿4:2 活塞
速龍4:0 魔術
波士頓4:2 溜馬
76人4:2 籃網

等俾人binc

禾勇三連霸

好奇一問，點解你認為OKC 會輸？

防守廢

無火箭就得 利申反箭

Defensive rating OKC今季全聯盟排名第四，前三名係Bucks, Jazz, pacers

其實唔明白有些球隊表面上弱，一到季後賽就非常頑強，好似馬刺、遛馬等球隊。

火箭總冠軍

雖然雷霆近呢幾場防守都唔多好，但係又未到廢咁誇張嘛

垃圾雷霆，俾人吹大左喇

利申：神燈

魔術加馬刺 可能會黑馬

拓柒贏雷，發現呢個 matchup好多人睇少拓柒，講到雷霆實贏咁

今季未贏過
家陣仲要讓半臂

希望第一round全部以下剋上

係，所以拓柒贏咪爆冷囉

Nets4-1 76人

垃圾76人全nba最overrated

我覺得金塊都係

Dlo FMVP!

Ben Simmons 唔識射波好容易被人守死，仲要累埋隊友。每次佢一三分線外拎波對手就縮入去，好輸蝕

其實拓柒做咩唔走線，想避勇？

可能收埋秘密武器唔用住

我勇總冠軍
贏埋今年後星散收皮

VIUTV有冇季後賽睇??

上年塞都示範左點打病閪
點知今年都係無射波

呢條柒破已經到頂
枉我當初咁睇好佢

睇足幾年拓荒者都係PO一輪遊
今年仲要得返Lillard
CJ Nurkic都唔喺度
算啦

Cj唔喺度咩？

三月傷出咗
唔知仲打唔打PO

前幾日先見佢打完

點解？

okc不嬲都自爆，龜又衝動，點解你覺得會贏？

Dloading

勇箭同鹿塞第二round就要碰頭
感覺呢2個組合已經係最強戲碼

我湧

希望拓柒咪撚柒

塞

凝住佢playoff腳軟

覺得雞塊唔會過到馬刺

大巴大巴車落去

東岸好明顯係龍啦，Kawhi冇解

魔術4：2速龍
魔術下半季勁到痴線
打親勁隊都贏

你太睇小Kawhi

活塞入東決

好奇一問，點解覺得我拓會冇可能贏呢

係囉 唔係最後絕殺助攻咩

唔會掛 今季場均先30分鐘
加上心態 ice-loading

星期日播勇快

條友真係多手仔輸波對Jazz 咪幾好

支持

Ddr會拎fmvp

Go spurs go

我都想

打勁隊係唔出kawhi 特登放
幫kawhi workload control 唔使chur佢

拓柒十連敗啦喎
仲要冇nurk
內線得番完全冇防既kanter 同7尺JB:Leonard

垃圾刺入PO已經係爆冷
唔好講入第二輪

黑8傳奇

今年仲有無多倫多班尼隊

有 拓

其實大家覺得有咩方法可以打贏宇宙勇？

火箭打番上年d波但係咪撚再連炒27個三分就ok了

冇左中鋒仲有得打？

但暫時射3分最勁應該係宇宙勇，火箭有d浪投feel

Lets go 垃圾塞

最鍾意兩隊波就係雷同拓
點解拓唔打爵，宜家邊隊輸都唔想

爆冷？

輸俾爛網仲唔夠爆?

ben simmons真係好廢

今日playoff 生態好過往年

如果勇士出局仲好

攞分多過佢

火箭優勢無舊年咁大，唔講佢地自己人腳先，舊年勇士苦戰除左二姑傷出之後，最大問題係5號位瘋狂比人拉出來比哈公子cp3中出或者比Capela㩒住來打，然後因爲朗尼等人傳波弱，令到勇既傳導攻勢打唔到，頭幾場只能夠塞波比kd單打，最後勇係靠手感淫k格硬射贏西決。

今年勇雖然後備廢左一級，但季中表弟復出，及後磨合順利，到季尾後備陣容表現回勇，朗尼打到尾幾場iq加左20，Bogut回歸，可以預見如果火箭仍然用上年既打法，今年好可能會係咁:

勇既籃底唔再係任佢地中出既朗尼，有表弟同Bogut兩個防守同籃板Ok既5號坐陣，拉出來中出既效果會差左唔少。然後佢地傳波好，set pick實，變相䆁放出更多空間比手感淫k，而且令到勇更容易打返自己啲傳導攻勢，者係火箭舊年既戰術優勢今年已經打左六折，不過哈公子今年狀態大勇，火力大增之下，勇士無一個人守得住佢。

我睇好勇士4:2結束二輪晉身西決。

不過如果手感首輪出唔到，對大飛可能會有暗湧。

想睇東決多啲 公鹿對速龍

快艇

Dlo debut

有咩好睇？

菜爾特人

ddr要kobe mode先得

網隊輸波

硬係覺得鹿會贏東決然後速龍下年kawhi走

屌你反羅狗

公鹿真係勁大機會
因為無人可以守到字母哥
出面4個射手 字母哥係咁爆入黎
佢爆底既攻擊力仲痴線過james

確定痴線過占士？

聽朝起身睇viutv 0800
LAC VS WARRIOR

想睇大飛PB整死勇士主力

想睇賤種cp9收皮

爆冷wor Ching
正正常常,羅網邊會輸！

係啊 屌你老母 弱智仔

睇完第一輪就知咩料

你想還想，quote我托閪咩

占士係有外有內
字母哥係只打內
仲要佢高過james差唔多成10cm
手又長
成個聯盟真係無咩人頂到佢衝埋黎
係明知佢衝埋黎都守唔到果下恐怖

占士一直以來屈機
係因為有佢快既 唔夠佢撞
同佢同力量既 又唔夠佢快

字母哥係除左以上外
仲要再贏身高

但字母始終唔夠占士咁爆得
占士生涯幾十次被人禁住上籃,占士照入
個個都怕左占士
後生占士爆底根本係一個bug
不過上面隻狗話字母爆得勁過占士
佢話ok咪ok囉

點會唔痴線過占呀

畢拿 小ai 可愛
依三位都好有郊限制到james
所以james對勇士不停拉curry出黎單打
因為佢地三個都夠快 同時力量上唔會輸james太多
佢地三個身高都同james差唔多
james 最多高佢地幾cm
但講緊字母哥係高佢地10cm以上
字母哥係5號位身高
有住3號位身手

唔係james弱過字母
james全面 有外有內
而字母天賦係更勁 轟炸人地個籃底基本上無解
一轉身就入樽

係咪可以bin定c

Jazz

拓荒者又然，場數3:1 OKC

一個mvp加一個準mvp輸俾隊傷左主力中鋒，仲係咁俾人睇死嘅隊

拓4:3okc？
4:1wo

高估左

無Hawks睇睇黎托柒呀

最撚憎cp3條撚屌
火箭收皮就最好

火箭勇士一齊收皮最好

雷霆fans呢
睇下你地隻雷書打緊乜柒

好奇一問，點解Okc輸緊3-1

冇戰術又守唔住雙槍
同埋kanter做左x factor

估中，lillard always underrate , Westbrook always overrate